《Apex Legend》討論區 #22

1001左

係呀s8無world edge

好事嚟

三張圖做得最好worls edge
全部pro 都話另外兩張麻麻地

我唔係pro吖嘛

王者同奧林匹斯都無地形好用
全部大多空地
打rank 完全唔好玩

S8王者應該好啲嘅，改過吓，舊版王者太細

靠你carry先可以王者map上頂獵

想上大師 但未打過鑽3之後

S8打Rank易攞左分，加油

唔知單排有冇機

單排打rank慘過食屎

還好 可以練技術加EQ

收皮啦

以家係咪無咗骷髏鎮
好懷念以前同FD玩個陣係一個鎮打到尾個feel

你地射人描頭定描身？

crazy raccoon係咪又俾t1騎？

Carry me上大師

無左好耐啦，一跳骷髏鎮勁撚多人

不嬲無打開rank
我何德何能carry你

你肯打實carry到

S8試吓打吓囉，我驚你到時打爛部PS5要再抽過

你上過白金未先

新po lm

未呀，都無打過rank

好難形容嗰種生態環境
可能你第一次打會麻麻地岩

咪大家好撚認真唔想死個個食執便宜頭
打耐左其實我兩樣都ok
不過一個人都係rank>ng
唔想太鳩
三排一齊鳩我ok

第一次打會覺得銅牌場好歡樂

第一句好精警

正常上到鑽應該就係極限
不過下季改SBMM同易左拎分
勁嘅應該有機會單排上大師

贏咗第一場之後t1掃哂

鑽3之後係另一隻game來

大部份都係pro或者streamer單排上到master 普通玩家真係少見
正常人就應該單排上白金唔難嘅

睇過日本仔打東京場啦，龜到豬西

你到時都係打東京場架咋

亞洲全部都要打東京場

太好啦 終於唔洗玩個垃圾世界邊緣

下季係咪真係取消sbmm?

試吓囉，可能愛上呢

聽係咁講 但未肯定

打奧勒岡易上分D
日本單排慘過食屎 隊友10有9個可以救都會賣你龜到完

發覺直駁1000m lan port打奧勒岡好順

銅牌都好難打

取消左一定返黎玩

求carry

我白金已經係整限

一般人有時間打係點都上到白金
有觀念身法就可以再上鑽

上白金係好快既事 跟住就坐左起度 不過我每日玩3 4鋪左右

睇吓巴哈有條友kda 0.6 上鑽就知d人幾多時間打

你隻維京有排你玩

我反而起twitch睇人打多 自己打幾鋪就攰 今日比賽tsm又拎唔到頭2 不過佢地轉左打法都唔錯

爆左機

Reps to hal: u fking sucks

睇佢地都係想睇呢d 今晚day2 不過太夜唔睇
mac幾時直接轉隊

ALGS 好似都幾多人玩暗碼士

Mac 唔想同佢地打對台所以唔轉隊

打個J
三個鐘食左三次雞趕上尾班鑽

pc ng -1

上返steam多左好多外掛

他怎麼巴carry我地

Ww巴都好似放棄左咁

竟然

上一次同佢玩都12月中
不過佢美服

新野有d想要返金甲快速回服能力

依個妄想

傳聞好似無左金鎗管

冇可能 太屈

都正常 佢加左新野成日都會del番d其他野

太屈啦
快成咁點trade

有快回金甲 同人地換完血 你出去打佢仲回緊甲

比番lifeline啦

本身lifeline配金甲定金包有快回?冇main唔太清楚

Passive黎架
25%

咁撚大愛？
佢依家係咪無收錢去sup人哋打比賽？
對tsm 有愛定對隊友有愛

不過我真係覺得佢而家可以用部機救人好勁 用完有shield 仲可以即刻出去打

你一心急去殺通常都仆街

見到lifeline就怕 Knock完又唔推得 你一路knock佢一路救

對reps (誤

algs EU semi-final 打完了

Youtube 睇到？

睇選手twitch，好似冇大台直播
我次次都係去ptt搵大台link，但暫時唔見semi-final有

比賽個新組合 用horizon取代wraith仲正

冇咩可能唔要惡靈

而家horizon好多隊都用
有唔少隊已經開始試唔用wraith
有一次scrim試過有一隊用crpyto caustic gibby贏

semi應該得apac north有官方live

真係廢事屌
有個TEAM 叫 NSML
排RANK 撞過10次以上
新手都冇得再新 又獨食

今次winter有唔少pro返咗嚟打

有睇佢地打開但好少留心聽佢地講野

Snip3down同Reps都成日咁直接屌？見Hal嬲鳩多

掛住Mac

大家都試緊 dropped 用horizon雙肥比賽食3場雞
成隊送上高位同ult配合caustic太勁

Wraith 無英取代到
招大救人 進攻 走佬 都得
仲可以麻包袋人
你邊隻英可以

咪講最新比賽d pro都係咁試緊
d meta係試出黎㗎啦
Horizon end game 收圈全隊避招 大絕吸
一樣有佢用處

中國D垃圾玩家黎 好似玩自嘲

有睇，但印象中睇個場係Rogue佢地實力差距殺完Hal再third party直接食雞所以冇覺得個陣有咩勁

好似Hal都有評論冇wraith會點但冇留心聽，但諗諗下horizon配雙肥的確唔錯，睇比賽依家的確少左用portal運人入圈或者其他，咁多雙肥horizon兩隻都避到大

有啲新野睇好過隊隊都wraith path Watson啦

輕鬆Ng 場有冇人玩

佢話係初賽場先可以咁打法 根本9衝殺人就得
snip3down就唔認同 話覺得呢個組合真係有可能
dropped就話其實佢哋根本就唔係for打比賽
佢哋完全冇打過scrim就直接入場打

記得好似之前eu隊隊有毒佬
用大毒黎打last rd
搞到毒佬即刻無乜用

同期又有用韓仔
破華森電網
毒佬啲桶

似足心理 同靠運氣
可能要一兩隻固定
第三隻就要估隊手
同last rd 大機會撞到咩英

id?

counter 到caustic就只有有caustic，我見d pro建議大家有共識比賽唔用caustic，不過實有人唔跟

亞洲比賽用毒佬多
Eu 隊隊都韓仔咁濟

點解要限人用乜角

打rank玩咩server最易升？利申成日玩東京server

佢哋覺得最尾係鬥技能而唔係槍法走位個類野，你冇caustic或者horizon你個隊好大機會全滅得好快，你諗下個尾圈兩三個caustic ult中毒加減速分分鐘迫到食埋圈傷。最後變成隊隊都要有caustic防人哋之外可能執到kill points。

有時拎第二 下場都話我係champ

冇人上場冠軍，最高都係得你攞第二就會咁

新手想問 有邊隻英值得買?

防守向：毒佬
進攻向：天際線
自私向：辛烷
高手向：華森

其實打落感覺到到都差唔多

啲pro直接同重生講nerf 左caustic 仲好啦

咁本身隻game技能都係一部分
毒佬hitbox大已經劣勢好多
而家尾圈又改左收得慢 多d時間打

都市傳聞：唔好打東京，去東京2/gce1/2
因為靚線架仔/高手通常鎖死左係東京主ser

可能係真都唔定

真
Ng 坡ser
Rank 東京gce 2/3

係坡ser 打ng
啲人都沖啲爽啲
但打rank 因為少人 金都會打白金

東京gce 2/3
我打rank通常唔對路會互轉
轉一轉隊友正常啲

原來有啲咁嘅嘢 第一次聽

abc123#4946

KD 上唔返 1.1

點解玩504場 得424死又唔係食雞特別多

點解kda有1但均傷312咁低

華森高手個位係邊

可能執雞王

同埋正常死數唔係至少=總場數-食雞次數咩
點解可以死得少過呢個數

比人down 左未死就quit game 唔會計落d
所以點解d wraith 咁中意一down 即走就係想刷靚kda

挑
btw點解特別係wraith

因為勁多wraith main都係咁又要衝又要唔夠人打

求:而家有人組隊香港ser

我係support wraith 通常係人哋衝去死急住救佢搞到自己死埋

搵唔到 我用STEAM裝隻GAME
邊度睇自己個#數字 我剩係睇到用戶名跟返STEAM

冇野了

要咩牌位新手

冇野了岩岩日本個邊fd想小圈子玩
但個server唔夠人
多謝你

Discord呀 巴打

pc anyone ng

added

ng -1

發現咗個好尾機既直播網algs

講起毒佬，我諗起s7一開季果時話nerf啲毒煙會變透明，
個個都話毒佬已死乜乜乜，巴哈有個"大佬"自稱main毒佬(啲戰績的確最top果班), 話毒佬nerf到用唔到講到要棄game咁濟，我當時都唔太理解但真係好多人屌，覺得係咪我水平太低，始終top既環境同我唔同

因為佢nerf咗喺gas入面睇到嘢同埋唔會減速
個main係個罐未變大就可以直接射走 呢個係最大影響

上網睇左占皮條片先知金槍頭同紫槍頭個後座力原來係一樣 只係減少火光 但我記得好耐之前睇鬼佬片測試係金槍頭真係勁d 想問下係咪之前改過黎

Algs有horizon好睇到

所以勁鐘意玩lifeline就係咁解 有埋金包 好正

出左fuse試玩片

好似幾勁

Hal仲係度鬧人唔用惡靈係troll

尋日RAS都係 身法再好都難敵GAS

最後收圈混戰horizon 太大優勢
升起避哂技仲可以繼續收頭賺分
拎黎取代惡靈都未必唔可行

升起左但都係會中到肥仔招大技，係咪？

好似唔會 我自己未中過

S8好似補正槍口 所以無左金槍頭

希望新圖玩佢會輕鬆啲 太空擴

屌我未睇㗎

招大連屋裡面都炸到
不過狗散好似重健在PK重喺空投槍裡面

main係改咗個圈
代表基本上唔會再用heal off或者portal嚟決勝負
之前有wraith就一定着數 而家就未必了

我睇片見過中到，但唔知有無睇錯

轟炸技係炸地下 升起咗唔會中

散彈鎗無變，係唔知獵獸會唔會出返嚟

段片有答案 2:08

勁，摩擦力

一望新英就諗起Dr Disrespect

係唔係有新槍

係
3030

升起扔曬D野落地下
係上面食花生睇定黎食

game 1同game 6真係horizon highlight

打左7季都係時候轉變下個生態環境
而家咁樣最尾車堆組合技落去

幾時nerf horizon 真係太勁個人覺得

唔係nerf過一次咩

覺得要nerf大技 太屈 又煩

啱啱睇game1 nocturnal cls

個個咩臭蟲阿嘛，佢打開美服ng d人係廢d，不過佢數據係幾屈

因為毒佬本身勁就勁在毒阻住人視線，唔係勁在傷害上，所以一開始話可以睇穿毒但換返黎既係加傷咪屌

唔會 升到最高可以避哂

Nerf細技合理啲 大技用落其實要中無咁易

招q咪nerf過

引力貨梯：有效冷卻時間從16 秒提升至21 秒 ...

我覺得金槍管準好多
唔知係咪心理作用

30秒都唔過分

下個patch咪睇下改唔改

我覺得毒佬加左傷仲勁過以前

係 其實冇分別

依家其實都係睇唔到穿唔到毒 又會減速 咁加傷實勁左

會唔會一改改到殘廢

nocturnal rd1 尾圈用horizonon 屈toilet高點，原來可以咁好用

eu rd6 cooler 嘅重播值得一睇，sirdel twitch有留記錄
佢地頭5rd打得極差，最後嗰rd果斷轉戰術同team com，加上少少運氣拉返好多分數，我覺得係成晚最精彩一場

horizon招技上到頂走個陣會彈多下
但如果太高個啲位 eg火力中間
放得太近牆會無位比佢彈向前 要等到招技完
第一下估到佢拎廁所頂，係估唔到第二下咁都搵到個燈柱位

諗起舊版本未改zipline限跳，尾圈會有成班空中飛人

然後踢啲人落去

有冇人一齊玩ng 回鍋幾日單排好難打
discord s1x#5756

21秒好似係開技個下計？

完技先計

不 一開就計
開完過咗五秒之後會顯示仲有15秒可以再開

咁改做完技21秒就差唔多

金一 配親都係銀唔跟大隊專跳多人位
上唔到白金 放棄了

如果要改變佢尾圈個強勢表現 應該改冷卻時間都唔夠
但難得有D新氣象 如果大改到佢殘廢又晒左

重生啲平衡，你期待啲乜

打日服

有冇人知2號定3號更新？

應該凌晨update 12點後

最尾玩返lifeline 食左場雞 升左白金了 收工

玩完Days Gone未呀？我單排好撚辛苦

沖緊 兩個鐘搞掂 但二月有control

2月3號凌晨兩點

我見本身係咪2號下午？好似又改左
改到我都唔知幾號

PATH都兩三季先改啦

人地美國下午

正 5號就兩週年 等活動

有冇apex discord group？

單排打太辛苦了

有即時傷害統計了
wraith hitbox大咗 覺得差別唔大
horizon技繼續nerf 預咗
double tap終於整走根本冇人用
金槍管果然冇咗
volt nerf傷害 我個人嚟講都認同
buff alternator傷 我幾中意呢把嘢 應該會多啲用
eva8 buff射速 我反而覺得呢把嘢射太快會難控制咗
今次冇乜大改變

部分leaks中曬
其他英有冇buff or nerf ？好似辛皖咁

我有用double tap架
我覺得加落Eva8好yeah
點解要整走

見堆勁人用eva8唔會用雙擊 但係我覺得幾勁

屌睇到曬更新左啲咩了
地平線21>25

角色更動
惡靈
修改Hitbox。上方是舊Hitbox，下方是新Hitbox

蕾帕特
絕招席拉的可瞄準角度由120度提升至180度
掩護在升起階段時的血量由1提升至45

天際線
重力電梯的CD由21秒提升至25秒，在重力電梯效果完結後會有15秒的CD

辛烷
發射平台重製。許多玩家都知道在使用平台時，如果在正確的時機按下跳，角色會跳得更高（超級跳）。但這一點在引入二段跳機制後，又會出現按鍵衝突的問題，令使用平台跳躍變得不穩定。
現在站著踩上平台時，會跳得更高更快（以前的超級跳）
蹲著踩上平台時，玩家會跳得更低但可以到達更遠的地方

暗碼士
現在不能把電弧星插在友方無人機上了

蘿芭
空投內的物資在未打開的情況下可以被蘿芭用被動看到，並且可以使用黑市取走

腐蝕
所有毒氣會在腐蝕的隊伍被消滅後快速消失

幻象
幻象的誘餌現在會製造腳步聲了

武器更動
全套武器（金槍）更動
移除：小幫手、哨兵、哈博克、G7斥候、轉換者衝鋒槍
新增：R301、30-30 連發槍、莫三比克、長弓、噴火槍

附件
從戰利品池中移除金槍管

輔助器
從戰利品池中移除雙擊輔助器
將鐵砧輔助器加入到戰利品池

電能衝鋒槍
傷害由16下降至15

轉換者衝鋒槍
傷害由15上升至16

噴火槍
傷害由18上升至19
換彈速度由2.8秒上升至3.2秒
彈匣為空時換彈速度由3.33秒上升至3.8秒

EVA-8 自動
射速由2.0提升至2.1

改咗個跳板

睇黎下次先nerf佢補血

仲唔nerf gibby gunshield
啲pro屌死

各位ching今季均傷同k/d幾多

金莫三比克係咩玩法

點解華森無改勁

其實呢把閪槍不如抆走佢或者重整算鳩數啦

就算大技無限時都不了

有時落地見到都唔會𢴇

點解 佢守點好勁

要守不如用毒佬

都係 尾圈毒佬勁d

好撚勁喎
中距離全配都打60-70

Wraith個跳傘動作

Eva-8無左double tap?我好鍾意佢有double tap
紫栓double tap alb教落好撚屌

起手神槍，一槍死應該

但黎緊好似buff射速

點buff都唔會夠狗散黎
broken到一個點

支野都唔合理嘅
冇咩討論空間

踢鳩番佢入去空投啦屌

1060 5.4

400 1.03

新手2個月 卡白金4 有無片可以學野

白金4唔係己經基本識玩啦咩仲新手
叫20lv入黎做可愛panda果d點算

tyvm

有冇apex dc? 搵人打rank 都易啲

識啲嘢 有hammer point呢支嘢好撚勁

個手感都幾差

D啪啪聲勁好聽

仲未買今季通行證 聽日買仲黎唔黎得切？

今晚凌晨兩點開S8

我s7上左110 不過無買通行證 想睇下幾時完

快啲買啦,免費架喎

呢把齊配件其實唔差 要重整不如整L-Star
真係睇唔到自己可以射緊咩

近身9射其實幾勁

所以你話聽日先買咪提你今晚凌晨就開新季

係 陣間買先

落地格離有人既，執到呢把我覺得係算勁，反正都係打近多彈又唔洗換

真 落地執到 lstar同佢都幾開心

要比幾架喎

我估佢意思係買過一次之後 以後所有pass 都係免費 因為入面有送返d 幣比你loop 落去

佢意思應該係要比第一次錢，之後你玩足100lv佢就比返哂950點你比你無限loop

謝謝巴打

早兩日睇比賽，gnaske有講過而家華森嘅弱點，佢話而家冇人用華森係因為太多人用飛機佬克制佢，如果個lobby入面少人用飛機佬，華森表現會非常好
華森比腐蝕優勝之處係有機會擋到gibby大技，gibby都擋到gibby，得腐蝕擋唔到，相反，gibby同腐蝕進攻比華森強好多
華森我覺得而家技能設計算幾平衡，冇以前咁冇腦無限產電，令華森弱嘅係現版本嘅emp spam

買左1次你成日玩就永續㗎啦

睇下台灣 wuwei channel，中文嘅教學佢算做得幾好

華森S8都應該可以牽制住轟仔

啪 啪 啪 啪
莫九比克：啪啪啪啪啪啪啪啪啪

記得有一季有個限時活動係通地都係金定紅莫九
爽到

好似係愚人節？

唔記得 個圖就記得係王者 一落地莫九打肉爽到

想問下支volt個手感
好似第一發會有小小delay 先中人

係我問題定設計係咁？

冇嘢㗎喎 射得好平均㗎

完來係咁 因為我都好憎飛機每次比佢一爆哂d嘢 就諗 我又要重新黎

Volt又好壓，射速ok，換子彈快，我心目中S級嘅槍，唔覺第一嘢有問題。

飛機佬招大連復活信號台嗰道具都爆到……

你fps幾多

第一聽好多人話drone太屈機，我淨係知，如果你已經用緊respawn beacon，但復活動作未完成，其他隊既drone可以照樣插隊秒復活，呢樣設定真心on9

垃圾ps4pro會有幾多
Ps5又抽唔到

鎖frame 60
ps5未出更新好似都係60?

我用PS4舊機都玩左好耐啦一上PS5兩個世界

會跌唔係鎖死
Ps5先鎖死

新英可以擺多一個投擲物
係咪咪啫係一格兩個
咁冇背包計咪可以放廿個

以前最初全部人都可以袋兩格
依家變左隻英招新被動

咁袋兩格又真係多嘅
我有時候會全投擲物塞滿所有格咁玩
而家可以掟得再痴線啲

打ng 同外掛先可以咁玩
打rank 唔得

真係唔明L star D子彈整咁光做乜柒

有冇down今個月隻賽車game

梗係啦for fun only
夾埋兩個fd都咁玩 放煙花咁

係咪因為第一粒子彈慢慢飛緊過去 扣第一下血先
之後其他子彈先跟住到
所以你有幻覺咋

以前就係有人玩炸彈隊比人nerf
而家一隊淨係一個做炸彈人

冇開個數據
肉眼睇100%唔係穩60
應該4-50咁跳

其他槍冇呢個feel
可能係錯覺
定彈速分別

Down左啦，好野嚟？

Pro版就4尾5頭
厚版直頭跌到3字

好野黎 依家for free幾個月架咋
出面賣緊五百幾

舊版，肥佬煙女毒佬同時開大會慘不忍睹

ps4 係咪今晚更新

都無乜時間玩，聽日又S8

黎緊新英招大

凌晨2,3點先有更新呀

Ng?

有得開黎睇架
我會開黎睇，有時重生個on9 ser會loss pocket

ps4低過60仲點玩落去
pc試過跌落80已經好lag

某啲位先會跌 唔係長期跌

等你好耐啦
單排好無人性，1個擋3個幫開路，其餘嗰兩個隊友直行直過走佬，幾場都係咁

可以呀 聽日玩
我同你都係街場識架咋

D fd個個都ps4撚
我夠想用pc玩

我用pc就拉晒佢地過cross play server
大家冇癮

我係得新圖工廠有條車路上去高地嗰三箱喺瀑布下嘅loot
行埋去就跌到80幾

其他位都140up

較低曬啲setting都係得80~100 fps
利串1070

急不及待想玩玩了

大前提爆埋days gone先

今季鑽石都有得拎跳傘軌跡就勁想試下升上去
利申白金守門員

我都係！好想拎個軌跡 ！求隊友

PC定PSN？

差唔多喇80-100
我張老爺1050都係
基本上盡量唔去東西方

Pc

1070應該可以120up

以前都係咁用舊機打上pre
依家轉左pc 發現隻game原來可以咁順

兩個世界來

有冇銀牌金一二想上尾班車
分身可以一齊打

pc?我銅1就銀

平時唔係出之前有更新嫁咩
之後夠鐘直接開ser

Ps4打pc近戰屠爆人喎

可以呀
你ID係咩

s1x 或者我加你steam開怪怪地 如果重複名分唔到

想問吓幾點更新

Origin

今晚兩點

感謝巴打 今晚即刻打先咁

搵唔到搵到個IamHongKongers

Origin喎

而家PS4係咪無人玩？等左好耐都無場

你揀左咩SER？

無㨂呀，一入係咩就咩

好似係香港ser,係咪要轉其他

東京

今晚兩點有冇清打

我打

不過我剩係打一陣
我睇波

想玩玩新槍了

日本，即入

就黎夠鐘啦大家 上到要上既rank未

搖撚準備

打rank用辛烷會唔會好自私

你試下配錐點爆左甲一下秒 就知呢把野好好玩

單排唔自私

pk咪一鳩樣

PS4仲未有更新

好難果喎 除非錐點同莫三放埋一齊
否則晨早換Eva8或者Mastiff啦…
拎住支莫三好過癮咩…

Ps4一陣有冇人玩下

steam入唔到了已經

有呀

Ps4有更新了 要48分鐘

steam 更新緊

得7gb咁少嘅

PS4 24gb 煮個麵食先都得

請問長弓係咪有啲特別用法？
我用哨兵 三連 雷射都打得中 係長弓特別難啡中…
已4配件 只冇右邊果個爆頭
一樣成日啡唔中

長弓個下墜唔同 想射得遠要練

長弓on9架
下墜勁到仆街
用黎做狙係反智

屌 停撚左喺到 有冇人都係咁

想問係而家有新英玩定聽日先有得玩?

咩 支槍勁撚到

我試過條友唔郁 我喵佢頭頂居然射左去佢後面 大約200幾左右距離 我當場搲曬頭…

唔是咁易架ching

長弓玩3倍鏡

屌update停撚咗

用開6同48 咁啱有任務要用長弓打傷害咪試下囉 點鬼知咁on9

多數係拎住錐點行 搵枝莫三又唔難
再加上有時可以合

新嗰把3030好過長弓

有無ps4 group?

依家
新英有同捆包

新英玩炸彈顛到爆射到勁遠

以前s2 小幫手長弓meta 好多勁嘅都係拎2倍

3030可以用狙擊鏡？

咁快更完？

3倍

睇Twitch
PS4更新成個鐘

真係比我講中左拎紅色做dress code..

Now 10gb差24mins

爭啲喎ching...
而家成日有人300以上用衝鋒槍下下中人…
zoom遠啲對槍輸…
雖然比人咁樣殺到我實舉報

好彩我玩PS4無乜點見到呢d人

PC勁多 2 3百用衝鋒幾下秒我滿紫甲滿血
所以我之前都話冇外掛打條鐵

黃貓靚好多

唔識用
好似之前有人貼過pro player玩長弓都唔慣

又幾靚 隻左腳搞到殘廢埋

有排 等下

依家twitter啲人集體屌緊

王者新圖限14days

我慣 刷傷專用

新英招大真心屈 一秒左右就著火 自己行埋去條血無左4分3

LM astel main30-30

好核突

錯po
btw 3030=Triple Take+g7?

手感似小幫手多啲

本身諗住課肥佬 依家⋯

係

卡左係95%

屌我100%之後冇郁過

但小幫手射身高攻啲 45
3030就42
G7就34 不過G7夠快

G7勝在容錯率高

你地試下玩3030 真係有啲似兩把mix埋

課依個肥佬算 屌你老母ea玩柒曬兩週年

新槍幾正

新英落地好勁

pc有無人ng

Chinese new year咩屌

想問下通行證 你地係咪買平個個？同埋正常成日電
玩 係咪都封到頂

平果個

今次2週年真係又Hea 又兀突
同埋Season 8個pass 都未必課啦

新角大加毒氣佬/肥仔大

新英招大重快過肥仔好似

Update完 死左ser

係快過 但呢吓combo 對面好難唔死

睇下人地有冇肥佬啫
不過新英招技如果比肥佬擋到 新英同佢啲隊友要跳火圈先攻到人 跳嗰下變左空檔

鐵皇冠出得一個好似

新英一落地勁到on9

火圈有緩速同勁痛

睇黎apex唔想我課金
個通行證入面全部都係垃圾

Q 50傷

係痛到傻
如果走緊佬踩中左真係88先滿血都要擺低4分3血

我同人爭屋輸咗，嬲嬲哋一下Q佢50血
出去執是但一把槍兩槍就殺咗

有冇人覺得新英扔手榴彈動作好似特別耐
同埋招大近距離好難用

因為動畫上彈嗰下？

彈彈板好爽

係 拎出嚟唔可以即刻扔
近身想扔迫走位好慢

完全冇心機買

原來肥佬唔係鐵皇冠 可能要再之後
而係依款

反而我覺得呢款幾靚

唯一覺得呢個係好睇啲

我見好多人都話靚 我反而麻麻

佢後面好靚

有冇人玩唔到 好撚柒lag

我第一鋪係咁lag laglag下跌左落街
玩左兩三鋪先順返

ironman配色

好型喎長弓skin
d 跳傘動作都正

我鋪鋪到咁點算

更新完就冇左準星中間粒紅點
用機瞄仲好用 點算好

大家無瘋狂彈game咩

+1 全部鏡冇晒準星
得返鐵瞄

我仲以為自己中咗Bug

genburten玩新槍好撚噁心
輕鬆4000鎚

睇巴哈先知原來flatline喺s4出過靚skin
真係冇一個金skin靚過s4嗰個完全冇得比

單排唔自私點升分

有一場都入唔到

好撚柒呀 屌佢老母

個非洲女金skin都唔錯

橫掂唔洗錢 係咪都課咗先

呢個都正 腳d紋身幾靚
Iron crown有講真係會出返咩？
其實我覺得活動個d會一直絕版多d
雖然好想要iron crown lifeline

佢係咪用strike pack

週年活動d skin全部都支那紅

咁核突又hea整
但課活動拎傳家寶又平最少一倍

s4個個真係最靚

邦加傳家寶

尋血狗算係最好嗰個

3030好正

本身就諗住課兩週年拎狗仔個傳家寶

後悔s2就退咗坑

仲要係season pass嚟有錢都買唔到

狗仔個傳家寶都正

抽一次活動要幾多幣

Fuse 我覺得遲啲比賽都會有隊帶
佢炸彈人個個角收圈正到

角色*

鐵錨4000鎚

新英好煩下，狂封炸彈 做炸彈人都夠屈

執

新屎坑姐 收圈一定毒佬最屈

多炸彈咪出番華森

有無巴打知今次點買最慳

本身有1900金幣
用碎片 買哂紫色先？

搵到解決方法
熄咗超採樣就出番黎

邊個傳家寶

而家係咪得返PC有人玩，PS4 已經收皮？

今次係傳家寶碎片

都唔係呀，我PS

支新槍條bar儲埋3格係咪會痛d 打身扣55 連射第2下就扣42

Ps4大把人玩緊

有把白色都好靚

呢個買哂24個 就必有
我係問點買 慳錢啲
用合成金屬 買哂紫色先
咁就岩一次700金幣

我未開機
唔知有無優惠 pack

係咪要揀server ? 我喺香港server 得1名玩家正在列隊中，等咗好耐

其實玩法係點 活動pack係直接抽定買哂24格抵d
解哂24格就送夠換一把既碎？
開ser果陣500抽左保底苦無 之後升lv送果d包會唔會再計埋重置500保底送醉片 又有冇方法check到次數

正路係
課活動pack 同用合成金屬買先

之後先課剩個啲

未出 呢個leak黎

香港ser無人玩㗎，玩東京求其一個ser

新圖fps 跌勁多

有冇消息講幾時出 姐當當唔通真係過年出

應該下星期

呢d起碼要幾錢先抽得晒？

送乜鬼BLM徽章

4位數起跳

1pack 先得一個,你要抽24次
無記錯係咁

即係如果抽中金色既話係咪一定係出呢堆金skin 定係連普通既金skin都會出？

笑死 不過2月係black history month

分開的 另外兩個都可能出紫色 金色 機率高過普通pack

新英同捆包係咪未出？

有無人勁lag 定只係我問題

都係睇leaks講 所以我都等緊

2月10

肥佬嗰個2月17
唔知新英係咪同一時間

Switch版

係點？
你有switch?
我今晚試下先

真係work
準星終於出返黎
感謝巴打

第六季無買到wraith個貓skin諗住復刻都ok啦 點知咁撚柒 好後悔當時無買

3月10出 我有呀

你地覺得肥佬好唔好睇？
想買79多過買king of the sea

好似hulkbuster

咁咪岩曬 我屋企都有隻hulkbuster
但佢今次唔出番原色 直接比你買新顏色 我屌

隻色紅撚到咁 做戰靶

想問pc同console 個ac通唔通用? 連唔連線?

無計 佢隻隻都要玩紅色
唉照買算 依隻起碼好睇過原版 有啲電鍍feel

貓skin我都係會買，不過應該純粹當收藏算

貓skin比人屌到好勁 啲人話似紫skin多過金
原版重靚

依家一個season有幾次活動？

我都有，係咪要轉場

依個型呀
我覺得Fuse個白頭佬金Skin幾型

我比女朋友玩 屋企有部電視多

完全諗唔到點樣喺Switch個moon度玩

咁79你點睇 魚依款我麻麻
Fuse海盜好正

你大電版？

有返鐵砧拎走double tap, 咁G7可以唔太洗用

Eva色都正，79即係邊款？
今晚返去買Fuse白頭佬先

係呀

上網睇人打G7都好少用double tap，唔用G7轉3030

79=hulkbuster

Ras玩緊horizon

比我我唔玩 1080p30

即係新嗰個？77地喎

基本上每次都差唔多
而家活動唔似以前要硬食24個箱
會有埋d組合包 你買左有pool嘅skin嘅組合包
再用material換埋紫色嘅野
剩低先買包開
每次連ea play 1000都有找

有冇ps4ching 玩

今晚玩，OK？
Add定你先

不過fuse重有第五款金skin
未講幾時出

Psn:brimful777 你見到我就邀得

Pc版岩岩更新完，有無巴打知點解全部鏡無晒準星

已加，carry我
唔好嫌我廢

bug嚟

法國空投槍都會自動入彈 啱啱攞住支prowler先知

唔好咁講我都唔勁 開心打下

可以點搞?

上面有巴打話熄左超採樣就得

未執到空投槍 但金配件一地都係

有冇清pc一齊打?

id? ng?

依家好似有得買

I love u 巴打

NG RK都得

連咗ea play買points會平啲？

前提係你pass d金屬要儲起

你即場買1個月再停sub 都會平過就咁買

我用steam搵唔到 試下你加我apexlmtsix@gmail.com

屌原來睇錯嘢依個先係

咁可以安心買白頭佬

都係唔得 你加我試下 激死 用steam玩好唔方便 重裝又耐

係大廳右下角有個find friends 可以加到steam/Origin/PS4既好友

搵唔到你email

我用喱個搵唔到,琴晚加你又係咁
重裝origin版算

我琴晚都係用呢個黎加你

唔知佢咩原理有d人就咁搜id就搜到 有d搜唔到
佢右下角寫可能對方關左id搜尋之類

我重裝完開ORIGIN都搵唔到你WOR
你加我試下EZ_s1x

Origin add咗你

吓唔見有

痴撚線，打排成6至7個火圈射埋一齊

你origin加我試吓

個大技仲要回得算快

都係搵唔到唔識搞

唔係好摸熟到支3030點用 覺得wingman仲勁d
睇黎要去靶場摸兩摸

同wingman唔同用法喇

一堆炸彈一堆集束拳再一堆火圈亂到唔知打緊咩

可能用慣g7 我自己用g7手感好過3030

銅牌求隊友上rank

唔好一開季就打

遲下係咪又有傳家寶活動?有無多D資料

anyone ng

食埋飯go

go？

有肯夾既隊友其實都好好打

首先要有

煙妹

型

幾時出

屌你又差百幾傷鎚仔

有冇巴打鑽石，今季睇下一唔一齊爬大師

最細果個 我試過1997

屌我尾圈冇哂補嘢 唔係嘅話打到

我上次爭少少2500，尾圈得返3隊我兩把槍無哂子彈

Ps4 廢鑽有一個

無SBMM? 啲人勁到癲

無啦啦hold住左ctrl唔可以click space跳 但set key2係mouse scroll up 又可以 咩事

PC 有冇人打NG
EZ_s1x

有冇pc巴同我一樣

所有槍開鏡無咗準星重裝咗都係咁

熄左個超採樣佢啦...

好廢喎啲人

新season冇準星
點搞 google過都冇辦法

我隊友or champ都predator咁

感覺同之前一樣

更新完好lag

Ps4 想爬

執親都係拎3倍鏡打
1-2倍鏡個距離都係wingman就手

爬前幾版有人講過設定改唔知咩BUG黎

原來打隊友knock down d人都有傷

新地圖好難玩, 跑圈個時好容易遇到兩三隊, 打到冇哂資源

冇準星

輸入法轉英文試下

輸入法呢個問題真係幾時會搞搞
pubg呢d都唔會撞指令

呢個問題講左好耐

重新開game就冇事了

多謝巴打 搞掂了

輸入法會攪到開game變windon mode 呢個問題s8都仲未攪到

舊地圖嚟

咁多張圖 玩得最屎就係王者

腰射係咪你個人個身斜左落去先有效果

只不過係斜身個準星範圍細咗
易準啲咁

但係人哋唔係會見到你個人上下係咁郁架咩

同你哋打一打 個kd由1.66直接跌到1
唔知點解次次三排都係打得差啲

會呀

新地圖個武器倉係永久定活動
開2個已經齊件禁濟 好無引

永久

所以我就係想問 如果淨係不停狂襟蹲下 你但係個人冇斜到落去 應該就唔會有比對手見到上下上下郁個效果?sor for 1999

都會見到低咗㗎

反而覺得呢張好好玩

好撚難玩

均傷應該一百都冇

依家得300

唔係場場落地成盒點會100都冇

唔係落地成盒就係做外賣仔

有轟哥的地方，真係好L 嘈😂

你試吓講多d野

轟哥刷傷易到打幾場就2k5鎚
反而守尾圈無毒佬咁勁

抖下先 辛苦隊友們

唉 好似變咗新手咁

轟哥+3030
打仗咁

好撚難打

唔慣個場？

招大又遠又痛加上十幾個grenade炸過對面海

今日最近嗰場都係拎第二
最後又係比轟哥搞

係 勁遠抽水 gatekeep又可以放火係門口

pc ng-1

我S6 S7玩翻都無乜玩過呢個場

有場我死左你地復我 但我去左廁所之後企左喺度

差啲想開咪叫你番黎你企左喺屋頂

依個場變左好多 空軍都無埋好似

就係想你地快D搵人打

EA個ser好撚lag

我連出面main page重係s7個logo

個server想點撚樣,玩玩下無啦啦爆ping
跟住重新開game又撳唔撚到E制
仲以為我keyboard壞

無課都4個箱

望住新英啲燃燒彈特效會lag.......
最強技能:降低對手FPS
點算，毫無還擊之力

正

我pc

依家咁睇係咪即係唔會有異色傳家寶？

自選咁我換個惡靈算

幾時聽到有異色傳家寶依樣有

之前好多YT話可能有
又話咩數據挖掘到

邊到睇?

傳左一排啦，占皮都有講

圖裡面有

依家有關傳家寶嘅 都係得煙妹把野
同埋啲噴漆

好少睇繁中嗰啲 有冇link

我打apex開親聲都係爆粗屌隊友
打機唔講嘢

咁唔得起碼報吓位講打左幾多傷

Apex搵人三排想打得好一定要講野啦，再唔講都要比情報講爆甲阿要唔要推點打，不過想輕鬆打抖下就是但啦

呢啲我有講喎

週年活動skin全部紅色做乜撚

新年呀嘛
btw一抽入魂白頭佬

ras真係痴撚線

前排佢 genburten taisheen打rank
場場掃一半人咁

依家打rank真係痴線 全部大師頂獵
幾秒比人殺咗 不過對手咁勁都開心

巴打留個psn 一齊打下rank?

一開波係咁，唔係金 就白金排

新英勁煩

同埋要用炸藥開果果間 太多金配件 勁on9

重要轉左玩horizon
尋晚睇佢打rank 根本輕鬆到爆

你id係咩

唔報位/敵人情況同街場冇分別

幾隊打個陣 fuse d技既聲嘈撚到仆街 以為個d audio又有問題 cls

咁而家世界第一係邊個

季季唔同
Shivfps都好似做過第一

上季好似係sweet?

依個呀嘛假架 玩家自制

都係覺得aceu反應同準度高啲

見佢而家又玩返valorant無玩apex

佢真係出，應該大把人課金

自己覺得呢把勁靚

可能會出嘅 但點都要出曬所有英嘅款先 如果唔係當佢依家出 咁煙妹變相無得轉色

呢把真係靚到痴線
個金屬質感

而家頭二嗰兩個都未見過嘅

加咗 遲啲得閑再約

我自己鍾意lifeline pack把死亡宣告

我暫時應該打住ng先
避開啲痴線佬先

我鍾意金色多啲

我都係 再摸熟下個場先

最後完季結算均傷499
都係突破唔到500
一同啲fd玩就狂跌

我有研究過，因為佢都不平路，又多草 好難估中敵人企位

唔同配色嗰把？

琴晚打一場 有個位係凹落去之如仲俾樹遮哂
喺我眼前走過都見我唔到

Aceu打美服堆人已經廢NG炸魚睇落咪勁，依家槍法最勁真係RAS Selly啦

所以岩先渣住把3030全場企高山打低谷
王者啲草太高身

我都係玩到成個新手咁

一陣加你

啲鬼佬整既農歷年野乜柒都大紅大紫，好心佢咪鬼整
屌佢老味用非洲啲部落pattern就比人話文化挪用
整到啲亞洲野咁柒又唔見班撚樣話文化挪用

唔整撚到咁，點吸引騰訊收購呀

Steam 與完美世界即將於 2 月 9 日啟動 Steam 中國版「蒸汽平台」公開測試。完美世界昨日在旗下代理營運的《DOTA 2》、《絕對武力：全球攻勢（CSGO）》官網已經發表了相關公告。

係咪改咗
點解打自己友down果啲都計傷
Btw 有冇人打過玻ser
多唔多掛同埋係咪用英文就溝通到

EA 唔係鬼佬大廠中最少中國投G咩

有冇CHING更新完之後有開其他GAME就開唔到APEX 或者開左APEX就開唔到其他GAME

穩定配合一定係3排
依家先啱啱開季唔打夠百幾場KD點作準

Btw Anvil receiver幾好用flatline加佢好正

唔係掉轉架咩單排隊友多數送頭黨即跳即死走場
一係就跟佢執野一係就要一個打哂咁制
定你fd太勁搶哂d傷

我有abc三個fd
a果個均傷150左右，b就有fps底，c就白金守門員
同a雙排都食到雞，同a c三排就成日食雞，同a b三排無食過雞

我成日係到諗點解同a b三排食極都食唔到雞

我覺得新加坡同台灣
啲玩家一樣咁toxic
外掛就唔知

b戰蹟數據高，sbmm配對返有實力既對手，a又未去果個程度，成場變左b單排一打三咁，我估係咁

咁即係點咁樣好難對比
b同c做咩唔講埋均傷
實力:c>b>你>a？如果caller係跟實力決定咁即係b唔啱做指揮

係咁用英文咀炮?

你張圖果個樣但金色

對槍搵cover好基本野

改左好耐啦

你啲frd同我一樣對槍唔係我倒就係敵人倒

單排多數高過3排

係 我玩香港 東京ser咁耐都未比人咀過

見你話b有fps底以為係勁人
唔搵cover死得啦

佢地係會企係空擴位同人對槍 比人打到半殘都唔撚退補電

進場退場時機其實都唔係咁易拎到

利伸成日比人圍

其實我覺得rank未到鑽以上代表唔到實力
有d人可能冇乜點打rank各有喜好
你知有好多龜派龜上去 冇fd玩真係唔想打rank
食唔食到雞我覺得係睇夾唔夾call得好唔好多過槍法
最基本一個引一個包抄咁樣搵人call 下下企係度射就死

我單排自問無實力再升上去 當練下同學人打法

啫係咁講
我單排起碼有機會排到識玩嘅隊友...

同fd玩＝固定打少起碼一隻
執嘢執到2046
打團永遠唔開技 槍法靠隨緣

咁就無計 鬼叫fd

下 港ser啲支那人成日開咪鬧

我低段玩家黎
可能低段啲支那人都知自己廢 所以冇乜點鬧
但台服啲人真係成個怨婦咁
一句起兩句止果啲 我都唔計
大佬佢作文咁 打成篇野鬧

cls
打開日服 勁有禮貌

會唔會有多個around白金/金一齊打rank (PC)
岩岩check new reason好似銀

讓甲讓頭盔

可以呀上季白金4今季未打過rk

你用咩英
俾你twitch我add左先?

想join

留埋俾我add啦

屌講錯係discord

我carepackage拎一件都留番至少另一件比人

fov校左90 好似玩緊2個遊戲咁

horizon>跑狗>非洲女
依家瘋狂玩轟哥

窄好啲闊好啲？

我本身用開70
狗散進步得最明顯 勁左起碼一倍
但我本身幾遠都用2倍 轉左就要習慣下用返3倍/2-4
同埋我有啲近視 以前無鏡都打到好遠 而家無鏡好難睇到遠嘅人 太細粒

返到去再accept你

多謝巴打們尋happy ranking 一齊進場打

pc 金銀牌any rank

我ps app死左 你地有咩想交底喺到講

I love u

屌 跌咗落去 焗推

銀2終於排返上白金
淨係訓左一個鐘

見你落咗唯有跟

跳躍生命線

你換左邊把

第一次玩fps 類
場均100傷 嘅垃圾
有冇咩要留意

搵fd or谷搵人玩 自己玩應該會想棄場均400幾自己玩都真係想棄

打住咁多先

me too

聽晚繼續carry我

拎鎚

你今季有冇轉左槍？可以pin比你

sor Ching 搞錯左，下面果個id先岩

一樣呀

有fd 呀 完全靠carry
但練tracking 真係唔多掂

對槍 對家郁得快就唔中
自己就比人秒

好似係咪得今次有得復刻返傳家寶

出左週年紀念trailer

Ps4有冇人玩 完全摸唔熟個圖

有冇睇岩心水

2月14 幾得意

你幾個槌揸手啦

講起打街場 之前打rank撞到兩個日本仔勁撚仆街 打完團淨係救佢個fd再一齊執野完全唔理我 個圈黎就任我毒死 利申完全冇狂ping 叫佢救

Psn?好一排冇玩成個新手咁

PS4好難排到一場

靶場個機關仲有冇？

玩東京ser 就得 香港冇人玩的

無人玩一律轉ser
呢隻game 日本hit到癲

如果真係出傳家寶都要拎齊啦 不過今次普遍skin麻麻

其實街場啲人係咪唔知有重生機呢樣道具
我試過幾次帶住舊野係身死咗，啲隊友執完我箱仲行去搵重生點
真係吹到啤一聲

我覺得東京都排得好慢 上季秒入場架

加油

送箱咁好

點都平過自己課箱。。。

難得可以揀自己心目中嘅傳家寶 呢鑊點都課

係咪熄咗crossplay ，開番就秒入

點解見唔到有呢一版

9號

我都係咁

Added 如果玩叫我

youtube search教學片睇哂佢
無為 虧喜 占皮 果d片

換邊隻好
平時唔用wraith

玩緊

兩週年？

已經睇哂

問題係手殘

靶場每把槍都練吓先

下次見到我on可以直接邀我

呢隻game 要三排先好玩

銀4 together?

懷疑遲啲既新skin 不過lifeline個個好似季都有

有無多個

想莊

根本好耐之前隊友down既自己補埋就會寫係助攻有100傷，前排成日有人問我答完又唔信

入dc

諗住換狗，有wraith了

Rampart + spitfire 好撚勁

好似係 講過話有兩個活動 亡靈好型呀
Btw想佢出番鐵皇冠多啲

+jor

係咪打，-1

真心靠苦練 意識反應仲可以靠天份/睇人玩學
你得閒開csgo工作坊練ak點頭 真係會進步好快
我都係廿幾歲先黎學玩fpsapex個靶場真係好廢

咁可以dl aimlab練 如果唔怕悶

Tmr tmr 我要訓覺了

Lifeline好靚

dizzy剩間會打show com

希望新活動唔洗爆肝

睇打拳好撚正

清係咪有玩黑沙

啲fd高lv會打返啲勁人
可以單排下 打返啲新手

試下等下邦加先
Strong Hold一下
試下計下重置之後
要幾個先再中先

Onlun9
打左個零鐘 仲係1lv
已經三排
一開始打rank 銀場
第三圈仲有十幾隊
Last圈 五隊
一走錯位 一定最少爆甲先

屌 有啲英出兩個skin都唔肯出轟哥天際線

兩週年舊人行先

啲skin真係買唔到手

聽講會送兩包

都係為傳家寶

東京ser快到仆街
香港ser死場黎

知唔知果150碎有冇得永久留？定今次活動時間內要換？

衰係新春紅度

咁好尋日差啲想合skin

咁無嘢喇，今次活動合唔落手

有了 差WRAITH OCTANE 幻象

要傳家寶都要合架啦

我屌今晚add你

有冇DISCORD可以加入一齊玩?

今朝排到兩個支個人肯聽call又識配合

新英好撚屈，大細技CD太快 又射得遠，隔成個山頭都得，係室內開大技可以玩真攬炒

囉多幾個燃燒彈炸彈 好過囉子彈

屈係招被動
幾秒就射晒啲grenade出去

空軍基地兩邊高位互射，我陰爆左華森個大就謝左六七個炸彈加埋大細技，對面無得唔退俾我地搶走佢個高位

其實apex積分係咪全世界一齊計？

佢大技真係射得好遠

5折要幾多

細技都好撚遠
仆佢個街 尋日行行下突然中標

個彈道又易瞄

新手留名

aim lab 有冇經驗練咩最好

師兄 我岩岩都DOWN 好似都幾好用

新屎坑姐 打rank咪用返其他角色

Pred係

係 ching有冇解決方法

黑沙換咗同apex一樣既防外掛 暫時都未有解決方法

唔知係咪我錯覺佢出greanade 比其他英慢

即係其他係跟地區？

有無人而家打緊，我同個fd都覺得好撚lag月好撚飄

同好撚飄

第一粒係慢啲
但填充快，可以連射

今晚再試下先 另外佢招大係咪唔可以放室內

前晚都仲會lag
之後頂唔順直接update最新嗰個driver就冇lag過

但係射速好撚快

一樣

你指粒nade飛過去個陣?

呢樣無乜留意次次射完即刻搵cover因為硬係覺得硬直好大

想知隊友會唔會中轟哥招大

我都想知琴晚同frd打，佢室內放完大我畀佢困住咗走唔到好彩最尾走翻出嚟收得哂啲頭唔係嘅話實畀佢哋屌死

鬼知你執左咩

真 ，出新英 變相引你出華森

我其他fd話好順，我都搞唔清楚係部腦，上網定server問題

抵wo,上次要2400

我ps4 我以為係setting 問題
之後我搞亂咗aim 個setting

緊係會，琴日我尾圈係間細屋仔用,記錯好似肥仔咁係天上跌落黎,差d燒死自己，好彩冇隊友係到

2周年慶傳家寶終極省錢攻略

所以我每次執/買都會 標定個重生機先

如果跟佢咁買 要課幾多hkd？
零課新手唔識計依啲

呢個game幾時有得tk

睇嚟今次500左右可以拎到一個傳家寶

有4000幾金屬

用緊horizon唔通喺室內放Q技咩fuse開親大技硬係會畀個火困住唉

新英招q就咁撳就得 我成日記錯要好似投擲物咁裝完再撳制射 搞到次次係自己面前爆

On9 lag到仆街子彈聲又無，腳步聲又無

望住兩個隊友掃我個箱啲配件同電

人哋睇唔到咁你咪開咪同佢哋講

想問下巴打如果課活動既傳家寶會唔會重置咗500抽保底

活動啲箱應該唔計 應該係

Hello ht巴

唔該晒

會唔會有得睇自己抽左幾多箱

Hello呢排咁少係ht post留言都認得我

Thx

隊友唔會中，但自己會中
Q技大技都係

Sor，更正返
Q技-隊友唔會中，自己唔肯定
大技-隊友唔會中，自己就會中

我都想課嗰邊無野派 課下依邊都好

q同 z自已都會中
隊友唔會

我聽aceu講 有練 grid shot,motion track,
sphere track
我都想知仲有咩值得練
以前冇玩過fps

唉

係覺得好玩
但成日累d fd 一有缺口就gg

完全無玩過fps

課金助養我

ttk咁長玩tk

呢到會唔會組隊玩
不過我新手岩岩開波
時數得70個鐘

試過喺隊友面前玩招q玩到扣血

分數唔關其他玩家事㗎
你咁多分就咁多分
上到master先同全世界計鬥多分

Hulkbuster吸引巴

練下天際線打support囉 袋多d nade渣支機槍掃
見隊友push緊就扔d nade逼對手離開掩體咁 盡量夾擊
唔送頭就無話累邊個

連你都喺到今次有啲想買肥佬款hulkbuster skin

買啦買啦

Control玩到邊見你玩緊又跟住玩

list咗啲常見問題，答案喺上面啲留言copy，如果有用既話放下個po，諗到問題自己加

Q：入場要排半個鐘，係咪冇人玩？
A：轉server，去東京或者新加坡求其一個ser會多人

Q：點樣轉ser？
A：
（PC）一開始介面禁TAB或者禁「數據中心」就可以揀
（PS）一開始介面禁右蘑菇（R3）

Q：隻game洗唔洗錢？
A：唔洗，除左比錢買skin

Q：解鎖英雄洗唔洗錢？
A：唔洗，玩耐咗隻game會送紅色coins比你解鎖

Q：戰鬥通行證係咩？
A：比錢買完之後，升lv就會送skin、合成金屬等等獎品
戰鬥通行證比第一次錢之後，之後你玩足100lv佢就比返哂950點你比你無限loop，下一季唔洗再俾錢

Q：戰鬥通行證買邊個？
A：買「戰鬥通行證」（950點）嗰個就得，「戰鬥通行證同捆包」（2800點）只係幫你升快25lv

Q：傳家寶要幾錢？
A：要抽包，有保底機制，你預大概過千蚊港紙，要抽建議等活動抽，連咗ea play買點會平啲

點解冇寫點買外掛...香港人梗係要走精面架啦

我有4500 仲有2000coins

玩到電廠，仲算係開頭

Ching 你都幾撚風趣

Sor囉...日九日比外掛屠好撚灰...

明明轟哥招大 係靶場試hi一hi都扣好多
但落場打 扣啲敵人成日得10hp

想問如果下季要攞到鑽石軌跡 今個season 係咪其中一個半季上到鑽就得 唔洗2個上哂鑽先有？

燒一下同係咁中會唔同

用緊狗

狗又無位移個頭又特別大
無意識射到咁上下縮番個狗頭入去會死得好快

集思廣益 你地會換邊個傳家寶？
本來想換毒佬 但毒佬唔係個個場啱用 諗緊換唔換其他

幻像走佬進攻都一流 點解咁少人用

對團隊冇用 可以選擇更好

大技成撚日燒9自己

我試過對面兩邊打緊，有一隊3個痴得好埋，放大技圈住佢地，佢地走唔到，狂放炸彈，飛標，放火，放Q技，死9晒

玩ps4咪無事lo

有得加野 自動壓槍同比較弱嘅aim assist. 千零蚊買到
記住只有三種方式成為成功人仕
1. 比人快
2. 比人聰明
3. 行古惑

1同2都唔得嘅話…你識揀啦

要Pin

屌呀 狗頭有呢個弱點

是咁的
正常
700* 24
16800

$800 + $479
11500 + 6700
先買到

今次活動
先慳1400

之後課 8+4
12個
就7500

直上800 先無死

11500-7500
=4000

變相
24-2-12 =10
10個箱 同4000
4000可以買5個
如果有金屬 合埋5個
就800搞掂

未買ea play未九折
不過 未有詳細說明
上次個活動 有pack
但個pack好似係送紫色
如果今次無限制 真係買哂紫色先
咁就800hkd

咁之後實要改硬
太無敵了
開完 隊友埋去收頭

狗仔個頭既hitbox係特別好射

神算 雖然睇完都唔明

我都唔明點解隊友唔扣
應該係想隻新英多人用啲，之後慢慢先nerf佢

不嬲隊友擲嘅炸彈都唔扣隊友血啊
所以唔扣都正常

唯有暫時唔玩垃圾黑沙住

但大技唔扣就唔得啦
細技 被動唔扣正常呀
邦加 直布嘅大 自己友都扣啦

邦加 直布 飛機佬都係減自己友速Only

唔扣，只係會一齊減速
韓仔招大都會減速
呢隻game係唔會俾你直接害死隊友的

可以，撞天花跌落嚟

明明地即係直接課800蚊再買pack再直住買紫再開箱

巴打 其實你一直以來都係中緊敵人嘅大技

一定係惡靈

自己友唔扣的

話說佢招q可以好似可以炸門，打rank應該好有用

以前活動：1000幾蚊+靚skin
今次活動：800幾蚊+農曆新年skin
想知各位會貨金既師兄點睇？

你計漏左唔課活動 傳家寶$2500都未必有

有無人更新之後，無aim睇到？即係咁樣
已經試過重新download

講左萬幾次...熄左個超採樣佢呀...
熄左個超採樣佢呀......
熄左個超採樣佢呀.........熄左個超採樣佢呀.........
熄左個超採樣佢呀...............

活動箱會唔會出到紅碎

如果咁好彩未可以揀兩把

得啦，唔該曬之前一直都無開個超採樣，係更新之後先咁

怪錯朋友
好彩我地都互屌左十幾年

我有時都會同對方一齊開大
年中陰唔少人

唔會

身為一個窮撚，我係唔識呢啲嘅

所以如果想儲傳家寶 今次應該係最平了

復刻傳家寶喎 你之後要買返想用嗰件可能要下年

昨晚中了
應該離之前中 唔夠500個
係s5中左
依家s8 頭

今次必課

曬命

呢次活動抽到傳家寶D碎片 佢會唔會reset我果400個抽箱補底?

正路會

屌我笑撚到卡卡聲

請問有冇俱樂部可以入?

依家有冇人玩 pc

有冇ps4一齊上大師？
S6單排上鑽 最高鑽3就唔夠時間再上

電腦版大難題
更新到season8之後 lag機到爆炸
搭緊飛機得10fps
同人打得20-25fps
視角望向啲建築密集嘅地方會再lag啲
Update之前所有情況都可以維持到30-35fps

己經將啲setting較到最低
同埋跟youtube set過Nvidia panel

有冇師兄試過相同情況
可以救下我

點解我咁廢

隊友唔給力

金牌-1
pc

我就係喺靶場試極燒一下都係試唔到扣咁少

有無人打利申衝衝子

銀1得唔得AR

有位？

師兄一齊打? 我銀牌仔

full左

唔勁 衝衝子ng 可否?

Ok add me

點ADD你?